[
  {
    "question": "Vad heter det berömda te- och kaffehandlarstället i Visby innerstad?",
    "answer": "Kränku",
    "location": {
      "longitude": "11.9417",
      "latitude": "57.6407"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter det gamla försvarstornet som är en del av ringmuren och ligger nära havet?",
    "answer": "Kruttornet",
    "location": {
      "longitude": "11.9322",
      "latitude": "57.6401"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter parken där Almedalsveckan hålls varje år?",
    "answer": "Almedalen",
    "location": {
      "longitude": "11.9352",
      "latitude": "57.6362"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter den södra stadsporten i Visby, som är en del av ringmuren?",
    "answer": "Kajsarporten",
    "location": {
      "longitude": "11.9415",
      "latitude": "57.6339"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter den populära shoppinggatan i Visby innerstad?",
    "answer": "Adelsgatan",
    "location": {
      "longitude": "11.9380",
      "latitude": "57.6375"
    }
  },
  {
    "question": "Vilken är visby innerstads längsta backe som leder mellan Österport och Almedalen?",
    "answer": "Hästbacken",
    "location": {
      "longitude": "11.9485",
      "latitude": "57.6846"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter katedralen som ligger i Visby?",
    "answer": "Visby Domkyrka",
    "location": {
      "longitude": "11.9642",
      "latitude": "57.7118"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter föreningen som driver den kända Botaniska Trädgården",
    "answer": "De badande wännerna",
    "location": {
      "longitude": "11.9345",
      "latitude": "57.6398"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter torget som är centrum för Visby innerstad?",
    "answer": "Stora Torget",
    "location": {
      "longitude": "11.9408",
      "latitude": "57.6402"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter Visby innerstads näst största torg?",
    "answer": "Stora Torget",
    "location": {
      "longitude": "11.9408",
      "latitude": "57.6402"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter den mur som omger Visby innerstad?",
    "answer": "Ringmuren",
    "location": {
      "longitude": "11.9350",
      "latitude": "57.6368"
    }
  }
]
